有無巴斯考過體適能總會嗰個健身器械證書

小弟見佢課程都幾貴 唸住直接報考試 想問下大家 實習試入面有咩要點要注意

呢兩個動作係一定要考，自己去GYM搵ching練多d

比錢就畢到業 放心